<721遊行Q&A> 民間人權陣線 Civil Human Rights Front

民間人權陣線 Civil Human Rights Front

<721遊行Q&A>

明天遊行終點在哪裡？
－上訴委員會已裁決維持灣仔盧押道作為遊行終點的決定，因此民陣只能按不反對通知書，到盧押道結束遊行。

民陣到達終點後會有什麼安排？
－我們會嚴格按照不反對通知書要求，在終點只會盡力宣佈「立即解散」。

如果人流太多，加入遊行的人流倒灌到灣仔，終點安排會否有困難？
－請向警察查詢。

到盧押道後，如何離開灣仔？
－請向警察查詢。

如果灣仔地鐵站不能疏散，所有巴士又停開，怎麼辦？
－請向警察查詢。

如果書展人流、中途參與遊行人流、離開遊行的人流相沖，怎麼辦？
－請向警察查詢。

如果我需要向金鐘離開，又是否可行？
－請向警察查詢。

如果灣仔港鐵站因為人流太多而「飛站」，又可以如何離開？
－請向警察查詢。

如果明天遊行路線以外，有％＆＄％＃
－總之，請向警察查詢。警方可以施加上述安排，我們必須相信警方有能力可以處理。

#唔係曲 #點會曲 #我哋係真心嘅
#萬物都向警察查詢

民陣今次堅嬲

721721

推

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

去到修頓又要回頭搭地鐵? 但後面啲人都湧緊黎點返轉頭?

官逼民反，大陸總係有打壓人民既心。

林奠，條條人命死傷都算到你頭上，你覺得主會原諒你，上天會原諒你?

市民不滿想問候警察家人可以點做？

請向警察查詢

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

推

輕輕一推

721新香港

721

記得set做wallpaper

民陣終於識玩

有咩冬瓜豆腐更係警察負責，係佢地一手一腳安排出黎

有咩混亂場面全部可以歸咎返警察

唔好再9推
全部推Post 用下面D字

721 有無係Facebook share過呀？
721 有無去 BK , Uwants , 香討 share過呀？
721 有無係自已既wtsapp group share過呀？
721 有無同自已既老豆老母講過話721遊行呀？
721 放工個陣有無順手將d 720 banner改做 721呀？
無就而家做啦！

要文宣圖就入呢個post 大把

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

我唔要求民陣叫衝
只望佢地唔割

總之，請向警察查詢。警方可以施加上述安排，我們必須相信警方有能力可以處理。